最燈燒析：習維尼腳痛應該唔嚴重

多謝燒山

好快就要截肢

又燈! 燒山好野.

截肢

燒山終於做返件好事

維大： #$@！～&

嘩嘩嘩，返生荊柯，仲要係新時代網絡出招！！！！

燒山好野，多謝燒山！！！！

呢期燒山氣勢如虹
燈到肥平三十碌變三碌

燒山話維尼隻腳冇事，即係維尼隻腳會腐爛。多謝燒山

下次出現應該坐輪椅

Source？

可能用緊義肢

燒山

感動

習習 RIP

燒山重勁過荊苛
荊苛刺秦王都要埋身上菜魚腸劍
燒山直情隔空出招直插對方心臟

燈完分分鐘係4肢潰爛

燒山已經使用咒術暗算維尼

反共第一人

支那人體鍊成

习人彘

燒山笑鳩大劉司法覆核

咁係咪有得打

維尼is watching you

係咪真係燈到截肢

一係痛風
一係糖尿

買定離手

過多一頭半個月唔上水
真係變鐵拐習

同志們好！
主席輪椅好！

燒生會唔會講維尼前列腺發達

雜種 拜拜

燒山好野!

燒山好野
燒山萬歲